230/365@2013.8.18

今天丐帮局，就像一场末日狂欢。中午时分集合，先开去五彩城吃了顿金鼎轩；然后开到大钟寺看了场电影；然后开到西单逛大悦城和中友……晚上11点才到家。《环太平洋》，我觉得挺不错的啊，各种奥特曼打小怪兽，咣咣咣。男主长得像布拉德皮特，女主像彭丽媛。 大悦城还是不可替代的，各种match。在MUJI买了不少东西，开心。晚饭在鹿港小镇吃的，三杯鸡和菠萝油条虾不可或缺。但吃过后觉得腻住了，不太舒服。